# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-13 08:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: djwanguo/urls.py:20 djwanguo/urls.py:21 djwanguo/urls.py:22
msgid "万国评标专家库管理系统"
msgstr ""

#: expert/admin.py:18 expert/admin.py:29 expert/models.py:28
#: expert/templates/admin/expert/display_experts.html:24
msgid "User Name"
msgstr "姓名"

#: expert/admin.py:19 expert/admin.py:30 expert/models.py:30
#: expert/templates/admin/expert/display_experts.html:25
msgid "Phone Number"
msgstr "手机号码"

#: expert/admin.py:21 expert/admin.py:31 expert/models.py:22
#: expert/models.py:32 expert/templates/admin/expert/display_experts.html:23
msgid "Sector"
msgstr "专业"

#: expert/admin.py:25 expert/admin.py:32 expert/models.py:40
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: expert/admin.py:99
#, python-format
msgid "The number of %s experts is not enough."
msgstr "%s类专家库数量不足，抽取人数少于预期。"

#: expert/admin.py:104
#, python-format
msgid "Display Experts: %s"
msgstr "专家抽取结果：%s"

#: expert/admin.py:151
msgid "View Experts"
msgstr "查看专家抽取结果"

#: expert/apps.py:8
msgid "Projects & Experts Management"
msgstr "项目与专家库管理"

#: expert/models.py:16
msgid "Sector Name"
msgstr "专业名称"

#: expert/models.py:23
msgid "Sectors"
msgstr "专业"

#: expert/models.py:38
msgid "The higher the number, the higher the probability of being selected"
msgstr "数字越大被抽中的概率越大"

#: expert/models.py:47
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: expert/models.py:48
msgid "Experts"
msgstr "专家库"

#: expert/models.py:53
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: expert/models.py:59
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: expert/models.py:60
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: expert/models.py:66
msgid "Select a sector"
msgstr "专业类型"

#: expert/models.py:68
msgid "Select the number of experts"
msgstr "抽取专家数量"

#: expert/models.py:75
msgid "Project Item"
msgstr "专业类型"

#: expert/models.py:76
msgid "Project Items"
msgstr "选择专业类型"

#: expert/templates/admin/expert/display_experts.html:6
msgid "Home"
msgstr ""

#: expert/templates/admin/expert/display_experts.html:10
msgid "Display Experts"
msgstr "专家抽取结果"

